有冇人好依賴自己男朋友

日日習慣有佢
但佢一發脾氣就會唔理我講好難聽既說話
有時仲會block whatspp
一搵唔到佢就成個人失曬魂咁
嗰種感覺真係好辛苦

唔好咁依賴一個人

嘩 你條仔會打你
分手啦痴根

點睇得出佢條仔打佢

太依賴會被控制

搵多D野分散注意力

依賴佢雖然開心好有安全感但到最後只會令自己痛苦

佢之前啲post

不要這樣，我相信你以家都好辛苦，太依賴不是一件好的事情，到時又打你，你會點？

唉 男人靠吾住架 自愛啦絲打

冇 冇男朋友

我 有咩大事小事都會搵佢
佢對我都好有耐性

有
不過啱啱分左手 特別心痛
冇左精神支持

有
過去二十年一直處於唔開心狀態
每日都有尋死嘅唸頭
直到識到現任我先知乜係開心
可能因為咁我好依賴佢
如果冇咗佢我諗我冇動力留係到
我真係好驚冇咗佢

我覺得我太依賴男朋友
直頭當咗佢係我生活既重心
好多野都會諗咗佢先 好多野佢都係優先
會為佢食唔安訓唔落
無時無刻都想知佢係邊 做緊啲咩
但原來咁樣會對佢造成好大負擔
我都唔鐘意人地成為我生活既重心
唉 想分手
利申：啱啱同居咗幾個月

唔可以太依賴一個人架
你緊張佢多過佢緊張你
等於你愛佢更多 多過愛自己
會冇咗自己 因為對方一啲野就唔開心
個種感覺難受到落左地獄
一個唔好彩分咗手 咁你就玩完啦
不過愛一個人又點做到唔依賴啊

我ex大概同你一樣
但最後佢都係自殺左

希望可以以後同男朋友開開心心咁我就可以繼續有動力生存
完全明你個ex感受
我好彩嘅係我男朋友仲同我一齊
但我好驚有日會失去佢
咁我諗我下場就會同你個ex一樣

我都好依賴我男友
好彩依加番學番工，可以冇咁痴身

我同你一樣
結果佢太攰了 分左手
要改啊 唔係個個受得住